「即時」各位即刻望出窗睇下個月亮

係啡色 好似好假咁

你鏡頭污jo左姐

假的 我岩岩唔小心彈左粒餃子上天

即係會落大雨 好似係

等睇變曬命post
半山影住全港夜景, 睡房有天窗巴絲自爆

你望下個天
係咪唔見左月亮？
因為粒餃子已經跌返落黎啦

sor 岩岩打完愚笨蜘蛛羅姆

有時影下個景都叫曬命

畀我食咗